前HKTVmall員工 你問我答

唔自爆

做D咩
有咩福利
月入幾多

咩post咪即係自爆 倉個邊

有冇見過果條肥婆

倉入面既大大小小野要做
睇個睇場既比咩你做
12AL / 每月放6 / 月入16-17 / 睇你多唔多OT

見過

前員工都淆底， 就唔好撚開post啦

幾時入去做？可能見過

做左幾耐

講撚左唔自爆
識唔識跟規矩？

前係因為比人炒定自己quit？

做左差唔多兩年

自己quit

答左

倉務員嗎
好唔好做

做兩年睇到間公司有咩好，同唔好既地方？
分享下

忙唔忙
點解走

入面有冇咩黑幕？因為我自己都用緊

點解唔做

例如買野有冇得平

係咪仲要班倉務員跟單"汁"貨?
以前做過2點先食飯

hktv個倉亂到

走左幾耐?自動化之後唔係好做左咩？

睇自己
Hea有hea做

好既係老闆有heart做
唔好既係管理差

忙
想轉下工作環境

邊方面既黑幕

之前有半價買mall dollars
比6000$入12000 mall dollars

轉左出貨模式好耐

多貨種無辦法

我唔係高層管理 答你唔到

運輸好唔好做？

有時見到d送貨仔幾好禮貌

幾個月 好做左 同時做既單會多左

做派貨應有有20k up
畢竟日曬雨淋辛苦錢

2萬以上都唔錯喎
駛唔駛18牌？

唔清楚 答你唔到sor

點解送貨前要book倉

Book倉係乜

唔book倉你地會唔比送貨

集運個啲貨係你地自己去商戶度提取定係佢地自己送到倉?
2日咪好趕?

唔清楚

商戶送倉
睇商戶送貨速度

商戶運輸成本咪好高囉？
有無指定送去邊個倉?

IT fg 25k/month 有冇伏？

有無班大學生fg mt管住你
佢地係咪好廢唔知自己做緊乜

子成係咪你大佬

員工流失率高唔高

人工加幅追唔追到通脹?

想買相機鏡頭， 但有野唔係好明，
同一件貨可以由幾間唔同商鋪出售， 唔同價，即係hktvmall只係借個平台出黎？ 另外有間叫4p store既有冇伏？

依家變左點?我見仲成日請散工

有100蚊購物卷就到期都唔知買咩好
d野貴到仆街

超市啲野唔貴喎
其他就要格下價

你平時有冇買開野架
唔好話平唔過家興個d
連百佳個網購都平過佢

格價過價發現hktvmall買平啲

兩大超市鈣思寶$23.9一排
hktvmall 4排買就$22.5，vip仲有95折

HKTVmall & 百佳網購 都試過，
百佳d送貨服務好一般.. 又慢又無交代..
送漏貨，佢一句「我乜都唔知」就走咗..
加埋要買滿$800先送貨..
HKTVmall VIP $250就送..

加埋格完價，HKTVmall 比百佳平囉..

百佳惠康網購價唔同門市，貴啲架

多唔多單？

4PACK價黎同人1PACK價比

點解最近hktvmall請it有22000up咁多

頭馬嗨

揸貨車有成4萬咁多,堅定流

我都想知 有無人答到

衰咩

Wiki係咪大大小小嘅會都要開？ 有冇比佢飛過file?